MOX應該要補償頭嗰3千人

一開始就留意你 真係對你服務有興趣
對忠實擁躉係無表示？？？

頭三千仲要少緊張藍卡添

我收到WeLab Bank卡都用左成個月啦

啱呀 我覺得要延長頭3千人rebate

雖然mox 個app真係做得幾好
對比WeLab真係比下去
但係呢間公司一開始就公關災難
之後淨係整咗個滿足二萬人嘅方案
頭嗰3000個真係心諗早知唔好捕住你

Mox 呢間嘢，永遠都係有啲甩甩漏漏咁嘅，俾黑卡玩法又有漏洞，補鑊又辣著頭3000人，張卡又無paywave班友究竟點做嘢嘅

隔離post有人update咗，原來有paywave個paywave印咗喺卡背面

佢咁多張相裏面都冇show過背脊
我哋撚知咩

啱啊，官網都無提過，不過而家知有就得啦，可以開心用

希望張卡呢兩日就到
唔好似We字頭搞咁耐

我反而驚佢爛巴閉寄DHL，屋企唔知有無人簽收

似係會寄張野去信箱叫你去7–11拎？

已收卡，冇人簽收會放入信箱

正

睇到實物又覺得有啲失望

可能睇穿你班友只為乞黑卡 所以開到20000個都唔驚

可能遲啲抽幸運兒送黑卡

其實望落去似膠卡多啲同AE白金卡差幾遠下，重量同質感

其實可能藍色咭仲靚

自己整張戰損版黑卡會唔會好D
括走D 黑露少少 金屬色出黎

好似之前iphone 咁？

係或者揾沙紙磨下會唔會睇睇少少

我等佢用用下甩就算
日曰粗用

補償啲咩姐gimmick嚟架姐 咩忠實擁躉呀 人唔笑狗都吠啦如果唔係佢出咗扮大袋黑金屬卡 你撚會申請咩
補償？你付出咗啲咩呀 幫手俾like呀？kickstarter都要貨咗金先啦
你一開始就入幾球落去，佢咪補償你囉

講到咁偉大咁 喂大佬 你只係頭3千個人俾咗個like 留咗email咋唔講我以為你注資落佢到